點解突然咁多人講股市

升跌唔係好正常咩 同埋正股揸10年一定有升有跌啦 點解無啦啦咁多人討論

香港人係咁㗎啦
忽然行山
忽然炒股

炒買投機經濟起飛

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死